點解d人咁中意係地鐵車廂放屁？

有無過其他人感受
差唔多日日聞

*諗過

最鍾意捱邊位塊玻璃到放

冇 sor9

太子去旺角果朕味

我只會對住座位放

然後大家你眼望我眼

有次諗住放少少壓力

點知屎都瀨埋T.T

識放一定係啱啱加速嗰下放，
即係沖淡晒

忍無可忍嘛

有啲料

只對住廢老放